---
sitemap: false
title: "MIUI ROM Server Download"
excerpt: "Download Full ROM MIUI - Fastboot (tgz) or Recovery (zip)"
permalink: "/bigota"
---
<!-- query: type ver name. link: /ver/type_ver_name -->
<div style="display:block;text-align:center;">
<a id="download" class="btn btn--danger btn--large btn--block" style="break-word:word-break;break-word:break-all;!important;" href="">Waiting...</a>
</div>
{% include bigota %}

{% include inarticle.html %}

<figure><img alt="Download MIUI ROM Update" src="https://attach-en-miui-com.cdn.ampproject.org/i/attach.en.miui.com/forum/201406/12/021707ukthirzprzt4n3rz.jpg"/><figcaption>Mi Bunny always love you!</figcaption></figure>

If your downloaded files is named `.tar.gz` or `.gzip`, You need to change file extension to `.tgz`. _Jika file yang kamu unduh berubah akhiran menjadi `tar.gz` atau `.gzip`, rubah kembali menjadi `.tgz`._
{:.alert .alert-warning}

Before you use it with MiFlasTool, extract first! You can use both **RAR** and **7Zip**. _Sebelum kamu pakai, ekstrak dulu dengan **RAR** atau **7zip**_.
{:.alert .alert-info}
